A0 女揮手區 (40)

乜咁快又1001 無睇到又中伏了

繼續觀迎各位A0入內交流久久未能結識男/女友嘅心路歷程

唉 其實我最近又搵到另一個男仔 見咗兩次

無上一個咁好條件 但佢都幾好 幾好傾

我要再睇睇先

回覆: 這個不是main post 請移玉步到隔離post